想割席嘅入一入黎

五個月啦，仲想割席分化嘅望下呢堆相，諗下有幾多手足為左我地犧牲。核爆都唔割，齊上齊落呀手足！

推

光復香港 時代革命